我本來都好擔心,但係見蕭生咁悲觀 ...

所以應該無事掛

燒山畢生燈力儘出
睇下雜種條頸硬頂唔頂到燒山嘅十成燈力

原本無事
但你條撚屌又係到反燈番

等睇燒山gif圖。。